[突發!!!]消息指林鄭考慮成立獨立調查委員會平息民憤

消息指反修例示威活動已進行逾一個月,中央給予林鄭最大限度容忍要求務必盡快回復社會平靜。
目前民憤逾見未平,坊間提出兩大訴求以作對話前提,包括撤銷提告因修例示威被捕的控訴及成立獨立調查委員會。
林鄭望以成立獨立調查委員會以平息民憤以及望以令即將舉行的【721大遊行】有所緩和,提升自身民望。

你班三毛送左兩單林卓廷,張超雄黎玩分化,送番單堅野俾你地
都話你班犬隻只係condom,俾人用完即棄,之前打得大力果班要還架,之後果班打人前都自己諗下啦
一個為自身利益連自己老豆都可以出賣既人會唔會保住你班傻系

請廣傳俾班驚犬

推

Source? Fact check? 我覺得係假消息，放風等721無人去，大家一定要劍指中共，721show hands

一日未成立獨立調查委員會，一日都會出
不撤不散！

721一定要照去,但呢d要廣傳俾班驚犬

無錯,一日未成立都一定要出

成立左先講，我夠有消息人事同我講今晚林鄭會變性後自立為皇

所以一日未成立一日都要出,但都要傳俾班驚犬知

又放呢d風
冇用架

白色恐佈彈左去警隊前線

成立咗都照出
d法官好多都暗紅 獨立極有個譜

Fact check喇 又消息指
6.12到依家都提左要fc

總之21/7要人 金鐘見
好好裝備自己

咪放fake news
最怕伏到自己人, 搞到啲人唔出嚟

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

抵啦condom

消息來源呢？

又吹風
我由14年聽撚到依家喇 過左5年 香港有普選未呀？

戇鳩
一日未成立一日都係鳩噏
就算成立咗都要睇乜人揸旗

一早叫你傾又唔傾
又唔肯跪
而家最低消費已經去到雙普選喇

你去定唔去?

仲有其他訴求呢？

點都要出黎

消息人仕透露

仲要睇下有咩成員先

做左先講

721 怕星球大戰 就係度放風

風係真 習包子一早做左民主之父

點L調查, 全部無number

呃吓你
等你降吓火啫
咁認真嘅

0721

睇吓委員會成員再講
唔好忘記係五大訴求

消息指... 姐係吹水啦

真無聊

Source ???????????????

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

消息人士透露香港將會由老衲接管, 並會將香港發展成世界第一吃爐都市

其實有乜關係
整個獨立委員會
入面都係佢既人

名黎者

消你條命

話撚知你
一日未釋放番我地班義士手足
一日都會繼續出
義士唔係condom

吃煙

真係成立左先開po 啦 屌你

次欸遊行前又話出解放軍，又話林鄭下台，真心屌你老母，大家唔係到呢刻信？
你信唔信中共敢戎嚴？
你信唔信中共會放棄黑警？
信你係on9的。
中共花左22年先改變同控制哂警隊，香港人屌兩屌就縮手？ 冇可能。
中共有幾多錢擺左落香港？ 而幾多中共人的海外資產隨時驚俾美國佬凍結？你話會唔會戒嚴搞冧香港經濟？ 冇可能。
721照出，屌撚死所而共產黨！

五大訴求得返一個？

之前放風戒嚴
今日又放風獨立調查委員會

冇一樣野係真係做左
想放到幾時?

一睇就知fake news 啦

未攪到有普選 都唔會收手

零分重作

仲信柒婆同正苦?
721 721 721

嗰頭先話唔會出賣警隊，呢頭走去成為獨立調查
係唔係真呀
之不過都冇用仲有大把數同佢計

成立左先算 la

又會咁啱係721前傳出黎

之前又話死不出賣 監警會已夠做 佢d初心真係一d都唔值錢

721見

721見

雙普選係底線 獨立係最終目標

五樣野踢左成個月仲要諗緊整其中一樣
食屎啦

要有法律傳召力既獨證調查委員會

狗有ＡＣＣ架樓主…

如果，如果係真，都要睇o下有乜成員，全部自己友o既話，o米又係無用

先即時真兩普選
後設獨立調查委員會

考慮........食屎啦

無醬油

突你老_

一陣同你講
調查委員會 主席是葉劉

副主席是李慧琼，吳秋北

再加幾個藍絲法官

無source搵鬼信

負評，上一頁，不解釋

一睇標題都係同巴打一樣諗法!
成立左都要出!!!!
釋放義士 追究黑警

邊個media講？

消息指

到時721咪可以做返次支持派

支持林鄭成立獨立調查委員會

唔好針呢樣做地區文宣
啲公公婆婆叔叔呀姨信咗就玩完

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

FAKE NEWS!!!!

不去7.21的都是腦殘

消息指。

成你老母咩, 釋放及不追究所有示威人士

巴打頭腦清晰
———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

真係成立先講啦 又吹水

佢一日唔出嚟講都唔好信

condom警隊

係咪好驚721有300萬人呢

Source?

消息指 仲會有人信囉

立左先算

9up

邊間報紙講？ 揾左陣都揾唔到

委員會成員
前警犬
現警犬
何妖

其實絕大多數Policy大家都支持
包括九龍公園地下空間 醫院重建 本地鐡路發展

唔好比政府spin到
我地絕不是盲反

無fact check

文宣組做野!!!!
而家要令到班狗騰騰震

SET DEADLINE! 今日唔講, 聽日唔成立... 行動可以升級

有冇諗過我po出黎唔係俾自己人睇

已經唔係要呢D咁簡單

fake news

一陣咪又係搵返警監會啲人嚟做

成立左先講.

721見!

係真普選先最緊要呀唔該

我要雙普選
我要政府撤銷對義士既檢控
我要政府撤回暴動定性
我要政府成立獨立調查委員會
我會政府撤回送中惡法
仲有
每日300個大陸人落香港
監控燈柱
社會評分
明日大嶼
國歌法
全部收皮!!!!!

作假證供唔知使唔使坐監呢

樓豬係3毛黎架

又消息指 真係確認成立咗再講啦

我不會出賣警隊

雙普選 係最低消費
否則請一槍打死我

我都有消息，聽講話刁帝淨咗身，做林鄭身邊一個好得寵嘅囡囡。

FAKE NEWS
樓主係邊?

消息指林鄭同習敗敗每晚口交兩次

班狗準備好坐監未呀

Fake news

block

721 見
一日都唔撤回一日都未贏，所以點都要撒回

有冇諗過我唔係po俾自己人睇

721見

source 呢屌你

一日未成立，一日都照反，唔好比林病過到骨

真定假 21都出

係應該話黑警一日未得到制裁 , 一日都會出

岩岩甩P就出垃圾POST想帶風向？
一係黑警，一係中聯辦，一係垃圾藍絲
21/7 一定要出

無撚聊，林鄭查唔查警隊一哥點會唔知？ 你以為出個膠post就另到警察驚死唔打得大力d? 要驚就晨早驚撚左，唔會到今日先驚。

成立又點都未撤回

空穴來風嘅消息，聽完就算
重點係 7.21 要人呀！出嚟呀！

source?

消息指 721 有 300 萬人遊行先有得傾

diu , source le?

岩,721一定要出

唔好呃人啦！夠疆就即刻宣佈成立！

開個記招有幾難
7.21見

Show Blocked User - 天祐香港人

收皮啦三毛, 大家唔好再推
721上街

佢係成立我切我+老豆+外父3條柒呀
柒柒柒

5大訴求 缺一不可

到真係有再算
721見

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫幫手

死開啦 冇邏輯

乜撚野消息指
消息指林鄭的晒所有警犬當眾打耙

唔會出賣警隊

成立左都要睇埋個結果，如果個結果入唔到班狗罪都無用

依家就算有 都一樣不散
依家就係唔信你！

個獨立調查委員會 全部紅底成員
到時

唔到個所謂嘅委員會出到第一份報告俾我哋睇到個內容，我都唔會信！

更何況又係呢啲吹風冇得 fact check 嘅流言！

唔會動搖到我嘅決心，721 全港晒你冷！！！！

一早叫你傾你唔傾

總之而家我有真普選就解決到問題
1.撤回
2.收回暴動定性
3.停止搜捕示威人士

解決以上既事之後
仲可以攪埋單程証問題
釋放因魚革入獄既示威者

所有我直接要求真普選就得
唔洗下下又唉又西求你個不義政權逐樣同我傾

再冇真普選
下一步就升級攪獨立

一日未成立獨立調查委員會+未有合理結果=繼續gogogo抗爭

消息？同白粉報出假聞話係據聞有咩分別

希望係真
721金鐘見

考慮姐係未啦

其實就算成立咗獨立調查委員會都可以721照出

我冇理解錯嘅唔係樓主話要放呢條料比對家咩？

唔係叫我哋信喎

成立左都要不撤不散

721港島見

Good job!!!係先好丫，死黑警快d坐監

五大訴求

獨立調查委員會....
經已壽終正寢

唔理真唔真
要班狗嚇親

ps: 如果fake news 就繼續抗爭。

Fact checked plz!
不分化 721 點都出黎 除左五大訴求應承晒

成立都出
獨立調查會都唔夠
我要普世價值 民主自由

唔撚信，佢連徹回兩隻字都唔敢用，點敢成立獨立調查委員會

好假

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

有消息指我擺碌鳩落你個口呀, 屌你老母!

啱啱無P牌就開始出謠言post

亂覆先，都無人睇架啦

無論點都照出

屌到佢地電腦大爆炸

假獨立

今時今日得把口係冇人會信

2019啦唔係2009呀

獨立調查委員會
其實查完報告之後 有冇權力去制裁啲人先？

第一日就成立咪完
今時今日久香港人既唔會係咁簡單就找到數

終於回應其中一個訴求！繼續爭取其他四項！

264246 P牌仔

突發你老母比狗屌

fact check

一日未公布都唔好信

考慮? 成立咗先講野啦

緩兵之計，721見！

啱
又唉又西先肯同我傾一樣野?
我仲同你逐樣BARGIN?
我真普選直接解決問題根源好過

同撤回一樣
一開始69果時你唔撤？
暫緩，停止到壽終正寢
呢個月嘅事件證明政府不可信
你而家再講撤回已經太遲

獨立調查委員會一樣
一開始叫你成立又唔成立
而家日日揭露成個政府同警察幾腐敗
呢刻我要真普選啦

如果林鄭肯成立? 但委任楊振權之流既藍官做主席
大家又肯唔肯收貨

一日未有真普選
就算成立獨立調查委員會
委員會入面都會係佢地d人

Noted with thanks
721見

消息指想721少啲人

明哂

未成立講經咩

點屌都唔緊要,721見

選委會嗰件都係大法官

一日未成事一日都唔會信

因為而家民眾已經去到唔係真普選唔收貨既地步

全靠政府嘆慢板 錯過哂解決問題既時機

講到明唔會出賣班狗 即係班狗有野俾佢賣啦
查起上來死鳩緊

如果佢真係肯成立獨立調查,
我諗都可以平息一半

又係「消息指」
上次都有「消息指」會撤回，結果咪又係唔撤

我都有個消息人士話無呢個消息喎好似

你有你成立
我有我遊行

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

即時 1,2,3
隨即進行無政治篩選真雙普選
再由新政府成立獨立調查委員會

搞咁撚奈先成立 林奠你醒水第一日成立米冇事囉721照出 屌你老奠

消失未得証實就唔好出post啦...
721港人齊上街！

即係出賣警隊

點出黎

721

仲停留係呢個位 你都幾背

一日冇真普選
同樣問題可以發生多一千次

邊到消息?

邊撚到黎呀消息 屌你老母

考慮

一日未成立一日都係鳩噏
成立左都仲要睇組成成員是否中立
咩都未有我就當你fake news

你未fake到警賊
已經fake到晒同路人

認真豬隊友

如果佢真係再出聲話投降撤回, 再成立獨立調查委員會, 777乜都唔搞坐多3年, 警察收晒手唔再沖出嚟打人, 突然間社會上一片祥和, 一嘢瓦解你哋的抗爭意志, 冇嘢俾你去反, 咁你哋會點反應?

我諗9成和理非會當贏咗, 返屋企洗洗睡繼續去旅行玩食雞飲起茶睇TBB愛回家.

叫得大波上去面聖, 可能就係講吓點搞獨立調查委員會, 之後查番1-2年先有結論, 同時示威者就照拉照告, 差佬就係咁意捉幾個出嚟祭旗, 拖到2020時都完成全港監控實行全民信用評分, 到時佢話點就點, 以前hold住唔做D嘢一下子彈返晒出嚟, 任人魚肉, 你仲可以點反抗.

俾著我係中共, 都會縮手先, 唔好唔記得敵進我退係個發明?

Blocked 樓主

連登出左名，好多人冇ac都會睇，而且唔少上左年紀既人士個腦冇轉得咁快，唔識曲架

如果係真，咁7.21更加要出黎，做最後一根稻草

樓主你睇下幾多連登仔信 以後咪鬼整fake news啦
自己人都呃埋

消息指

完

唔理你地點屌,721見

消息指何妖會同老鼠芬直播攪野

721 照去，5 大訴求

嚇得邊撚個姐 曬鳩氣
做埋曬小動作 人地無acc睇咩？
自己放流料洗自己友

721 當然要照去

成立左都阻唔到我地721出黎

假消息ban account

查出黎同警監會查出黎一樣有咩用
咪又係無號碼無法跟進

咁delete佢啦

屌你咪撚亂放風啦，咁搞法未分化到啲狗就分咗自己人先

Search 下列寧金句

俾你老母,721見

一定又係想水鳩我哋
大家睇路咪中伏

又係消息指

查完，譴責，頭照扑，嚴厲譴責，再扑！

放番啲手足先

不過樓主你好易fake到自己人下次唔好

政府一開始就冇打算解決問題

消息指林鄭會滿門抄斬警察部仝人

消你老母息咩 有邊次係準嫁 又話落台 又話派糖 屌你老母啦

仲俾人呃得少咩，一日冇實質行動就繼續發夢見啦。

睇到悶

真普選呀屌你老母

繼續出
出到黑警拉晒為止

獨立調查成員點組成？係咪會搵顧問公司搜證分析？同埋結果係咪會有約束力？唔好咁快信晒！

真係成立左先再算

屌你老母 睇到以為係真 點知乜link 都無

21號問下柒婆係咪真

消息指 究竟啲消息邊到嚟？

好撚低級

收皮啦

警察誓詞夠寫住:
本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

結果啲黑警做啲乜撚嘢出嚟

就算你柒婆今晚上電視跪喺度講會作出獨立調查我都唔撚信啦。何況係鳩吹。

消息指
有傳
知情人士指
爆料

過往嘅post有以上用字嘅有幾多係真
不管你信不信 反正我不信了

source or mother

屌你老母
爭我一千蚊
想還兩百蚊就算
含撚吧

21/7見

如果出，一定係7月21日前出，如果唔係，通通都係流料。

消息指，收皮啦！

重有而家係五大訴求，缺一不可

有無source?
無即係吹水

五大訴求，缺一不可

721見

要求由沈智慧法官帶領

721金鐘見，根本唔好理啲政府放風手法

#264246

豬隊友

721一定出

真心定假膠
玩對家？以為連登得自己友有ac ？
咪撚再推呢個post
負評==> block==> 出去推返721嘅post

由新政府成立獨立調查委員會

其實都可以做到個效果出嚟就係政府放乜風啲人都覺得一定係假

來源？

第一個查 鄭柏林

要啦, 扭斷人隻手

等真係公佈先再講
呢啲消息一日未正式公佈都唔好當真

上次夠放風話淋病會辭職，就算真係要成立佢都大把操作空間，咩人入會、查D咩、查幾耐，大把嘢玩，咪撚天真

其實一早咁做
搵馮燁做咪ok

已舉報不實假消息大家唔好再推
大量1毛出假標題引人注意，目的只為21/7少啲人出，俾人屌兩句又話撐乜撐物，其實就想推post，檢舉就夠，我覆埋呢次都唔覆啦，見到既就檢佢老母臭閪

我屌你老母咩
你個標題會fake到自己友

照出 消息人士就唔好講出黎啦

支共一毛傾巢而出

又係你 係咪想我追擊你

死線係7/21
同埋查啲咩先？ 由612金鐘到714沙田次次都有黑警無number周圍亂打人同噴椒喎, 你淨係放風放風放風咩實質嘢都無咁721見啦？

係假膠就咪撚玩 好似之前水9人出去咁

一日唔成立, 我地都會照行!!

成立左先講啦，浪費時間Post

邊度黎嘅消息???

成立都會出
721見
5大訴求 缺一不可

Fact check ????大家721見啦

收皮啦

有消息指中共即將倒台
有消息指林奠壽終正寢

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

消你老尾咩

五條都要同意 是但一條都要堅持

Btw condom仔要被清算

Condom仔 ， 準備入去陪朱經緯啦

屌你老母樓主

消息係邊 屌你老母

行就照行架喇，仲要小心熱狗之殘光，無線一出手，佢地就搵位入張超雄...

你岩。。。

消息指消息指消息指消息指消息指消息指

消息指所有警察辭職全力支持示威者！

等個臭閪開咗記招先講喇！唔比佢吹水咩！

撤回咁耐都未講得出口，最好係會突然話成立獨立調查委員會

樓主上個post話無論吹咩風721都照出，然後下個post幫手吹風

屌你啦消息指完未

del post la

The protest will not stop until all demand have been fulfilled!

天祐香港人
#264246

Blocked

強烈要求admin P牌最少一年加記錄良好先甩得

垃圾post咪推 負評上一頁

唔好拎呢個來玩啦屌你

消息指 你老母係雞

721照去呀

我知你想玩咩 但其實班狗都有ac
同佢地好多都係無思考能力 佢地根本唔在乎
加上而家多左好多中老年上連登
佢地未必有ac
如果spill埋出去
我覺得你會fake到自己人多d囉
上次玩密碼仲接受到教訓咩？

我講嘅

仲未

五大訴求
堅持到底
不撤不散
721金鐘見

消息指你老母

消息指你老母係我性奴，
消息指不責任

發放假消息想轉風向既人請死全家

佢唔開行政會，記招正式公布，唔會信

就算有source 嘅風都唔好理，大家有眼見呢個政府成日出口術，事後扮冇事，終之一日唔回應五大訴求，都一日不撤不散